傳真: 疫情透明度下降 CHP兩度減少披露檢疫人士資料

【疫情透明度下降】衛生防護中心自本港首名新型冠狀病毒確診者出現，幾乎每日召開記者會及發新聞稿公佈確診患者相關資訊。但傳真社發現，衛生防護中心向公眾披露的資訊兩度減少，由原本會披露確診患者接觸者身處的醫院或隔離營、檢疫情況和人數等，至現在只公布人數，其他一概欠奉。傳真社就此事向衛生署查詢，至今未獲回應。

足本報道：

加入月捐，撐起真相：http

隱瞞左當成功防左疫

傳真社做實事

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！（仲有進出口）

因為有大量驚？

屌 叫記者問